真心求連仔del po

因為p牌唔可以出po
想就着本人出過既po，真心求連仔del po
【恐怖情人】咁多位妹豬真係要小心恐怖勇武前線巴

各位巴打絲打好對唔住
係我一時過錯係上個post攞左啲感情事黎講
用左勇武字眼開po 仲出左cosplay相出黎
我都係細路仔唔識性所以post左出黎
希望連仔見到會del po

連仔del po啦 私人感情野搞到篤晒灰

mon po popo已backup
兩位請等候黑警送外賣
清定屋先都得喇

推到連仔見到

幫你推下啦

push下

咪撚再on99咁

幫你一次啦

push

。

好似del咗 咁快手

蠢過隻豬
你呢啲人都算鳩數啦

知驚啦咩
做嘢前用下個閪腦諗下後果啦
好多人會俾你害死
你知唔知好多勇武team係一個疊一個咁？

警都報左成個鐘 del post有撚用咩傻閪

又係呢啲話自己係細路唔生性唔知嘢
真係人唔笑狗都吠
勇武唔係頭銜呀
你係咪驚死人唔知你係勇武呀傻閪
比個大聲公你企喺街度嗌啦好冇

睇黎已經del左 load唔番入去 下次咪再咁柒自爆啦

樓主真係on撚9，想累死幾多人？

多撚謝 一個累全家